面對艱難時期 守好三條戰線

三條戰線：

抗爭線 ➡️ 法院線

議會線 ➡️ （不變）

國際線 ➡️ Stop The Steal

Wfc